[落山] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

留名先

留名

我都唔知自己係真係需要佢 定係唔捨得佢

寧願唔落山住

我決定要跑落山

無話無左邊個唔得，只係你對佢仲有感情啫

碌左落山啦我

留名
希望可以快啲落到山

佢成日同我講 過幾年我就會覺得自己今日好傻

加油啦

都會架, 我都覺得早排既我成個ON9 仔咁

點解佢可以做到咁灑脫

佢唔夠愛你, 同埋佢有新歡既慰藉

lm

我都差唔多落山，
只不過還有些執著等到嗰日

攤係床 望住貓貓就諗起佢...
佢連我隻貓都想搶走埋
點解搞到我一無所有先開心？

我都想辭職
個閪婆成日捽鳩我好撚煩
淨係係到proof reading
自己唔做野就算啦點解要拖慢埋人地進度

自己一個嗰陣上黎叫春真係最好既慰藉

仲想等咩?

有貓貓陪你就開心D啦

轉囉, 轉工好閒啫

叫春係好方法

係呀, 一齊取暖

呢份工就到讀書嘛
人工又唔低
出返去好難搵得返呢個價
起碼低兩三成
但呢份工真係學唔到野
左右做人難

捱到咪捱下囉,
但學唔到野有Q用咩....
畢左業大把世界啦

雖然每日都有返工，間中有約人，但內心有種過得行屍走肉既感覺

過多排就好好多

係 依家做每一樣嘢都係無曬感覺 無左佢好似無曬意義

做乜鳩呀佢地

有書讀就冇咁得閑諗佢

係，得個軀殼係到移動咁

可能有D痕

日日約人 返工都係為左唔好諗起佢 唔好有感情就最好

下星期佢就旅行完返嚟
之前寄左封信去佢屋企唔知佢睇完有咩感覺

不過一諗到新仔仔去接佢機就唔想再諗落去lu

封信收埋左啦, 唔驚比新仔見到咩

巴打諗住忘記定係等佢 你地仲有無聯絡？

威比所有人睇

我諗至少都會比幾分薄面睇左封信去嘅
佢又唔憎我

唔睇都唔好同我同講

一個制跳過依段難捱既時候就好

又起身
好撚空虛呀!!!!!!!!!!!!!!

訓得著已經好幸福

放底啦
復合返都無用
分過手有條刺依樣係真
復合都唔會走得長

都算有聯絡嘅
得閒講幾句

佢仲爭我錢
夠膽唔應

返返下工 個心諗起佢
呼吸唔到

靜落黎，慢慢會愈諗愈少

分手前佢話 有個男仔snapchat搵佢
而家每日見到佢snapchat d分數係咁升
個心好難受 每日提自己放低佢
但係每日都想知佢過成點

你都知咩事啦 忍下手唔好留意佢先

我每日都好幸福

留名
公公已經唔愛我

攬住女女訓仲幸福

大佬，你有jer係扣少少分架啦

過左三個幾月
已經唔係好記得佢
佢個樣係我記憶入面唔知點解變到好模糊

你又知我有jer
其實我係女女（好似係）

咁咪好，重新生活

驗左貨啦

係要d時間療傷

點解依家又落緊山
突然覺得自己唔可以再頹落去 就算想等佢 都要比佢見到改變 即刻去跑左個步 好耐無跑

改變下自己係好事，等唔等到佢就後話啦

應該係增值自己既最好時機

條八婆係我做gym既動力
無佢我都唔會咁勤力
多謝佢唔要我

好BALL, 你EX雞來架, 唔需要留戀

見到樓主又開新post 即刻留個名
呢個post超有愛
上嚟放完負 又聽下人放負
然後再傾下比下意見 真係可以令自己慢慢放低
依家係山腳等緊車塔

又見到你

放飯入黎hi下大家

三點半先放飯?

加油, 好快無事

原本放兩點 諗住等埋同事一齊食
但等唔到佢地做完啲野 衝左出去食飯

咩公司咁忙, 放兩點

得閒叫下春 有個位呻下 會舒服啲
好過自己一個屈埋屈埋

我返十點 兩點差唔多啦

仆街飲左啖奶茶急屎

瀨啦瀨啦

明明都開始諗少左
又搞鳩我
玩厭又踢開我
比我靜靜療傷好嗎

又做乜

你已經遠遠離開 我也會慢慢走開 為什麼我連分開都遷就著你
我會學著放棄你 是因為我太愛你

兩個月前岩岩分手
一個月前佢搵返我復合
而家又再踢返開我

咁仆街

我記得, 我唔係金魚記憶喎
我以為岩岩又搵返你啫
呢D人唔洗留戀喎

等我應承佢嗰日到

最近睇咗一本書，本書話 放唔低係因為執着

第一就係執着於分手嘅真正原因，即使ex話分手係因為原因a，但就死都唔信，要去搵一個自己覺得真正嘅原因。
第二就係執着於佢講過嘅嘢，例如分手嘅時候就話你成日發脾氣，你就會成日記住自己係一個成日發脾氣嘅人，就算遇到下一個呢句野都係你個腦入邊揮之不去。
第三就係執着於過去嘅自己，覺得以前ex同自己好開心，仲成日拎下一個對象同ex比較，因為覺得冇咗嘅嘢永遠都係最好嘅。

要早啲放低執着先可以放低前度，可以為自己設立一個時限，玩夠就要重新上路。
為自己設定目標，諗下自己未來想要咩生活，之後就努力。
然後就係搵多啲野做充實下自己，忙起上嚟就可以分散呢份執着。隨着日子嘅過去一定會成功架！

各位加油啊

應承左D咩?

講得好岩, 就係因為執著住一D返唔到轉頭既野而放唔低

無留戀了
係我就係我
唔係我既點都唔係我既
就算對佢再好 佢都唔會珍惜
就算分手幾多次復合幾多次
唔work就係唔work
只怪我無能力令佢定性
只不過
個心好那
心每跳一下就諗多佢一秒
每一下都好那好痛好揪心

真係講得岩
其實要比較
相信任何一個人都好過佢
只不過都唔係佢

一直在上路
大家都要加油呀

5個月無一天不想她

唉仆街 收工 放兩日假 會唔會好難挨

散左幾耐喇

星期日散

hi大家
留返個名先

三個幾月 進度良好
自己生活健康咗着重自己 希望減肥成功
買咗一堆書打算睇哂佢

原來越愛 我越需要嘗試放手
你過得好 我會過得比你更好

大家加油

繼續加油

以為已經放低緊佢
但當開到ig 見到佢揸車車其他人
即刻個人灰左
以前佢仲話過 如果有車就好 咁就可以車我周圍去
我一次都未坐過 你就dum低左我

block曬所有野啦⋯⋯

無錯 依幾日上fb同ig好安心

山已落..期待下段戀愛

得不到的永遠在騷動 被偏愛的都有恃無恐

等佢100天

唔好再等喇 俾你等到又點
心已經變左

我都應承過佢 等到我地週年紀念日果日
但到最後 都係得個桔
巴打要預備定 走左既人 就算再等 都唔會再返黎

返左黎又點 個心都無返黎
要個空殻黎做咩

無錯
得個殻
比你覇住佢 日日對住又有咩用
始終佢就唔係屬於你
佢都無諗過比佢屬於你
佢黎撚你炸

又係你 屌 俾佢撚死喇 唉 投降 唔玩了

我仍然很著緊,著緊過自身.

你但求佢hurt到你盡
hurt多一兩次你都會心軟
到第三四次
你會痛到自己離場

夜深了

發生左咩事

空殼都好

俾個交待自己

我都係咁 至少自己盡左力 以後諗起 唔會後悔
只係走左既人就係走左 永遠 都唔會再返黎
原來離果日 只係過左一個禮拜
對佢既呢份執念 幾時先可以完全放低

跑完步 沖完涼 聽緊歌

攤左成晚

聽下開心歌啦

唉

收工又係變返pat屎既時候

好撚開心

打下機啦

我都係 好攰

岩岩都諗住打機分下心
可能本身無打開機 無心機玩

搞咩咁攰

諗住早啲訓 但醒起聽日放假 然後又自虐

我都少打，都係打下2k

今日出去行咗成日

求屌醒

行街shopping？
終於星期六星期日放假

你想點屌

long d 唉我可以點

好迷茫

long d 然後呢

唉又飲下悶酒算

longd俾心機經營

Long d

然後淡了

然後分了

然後灰了

係咪帽左

有無傾過先分手

暫時未發掘到

分手頭一個月係咪都會好難挨

之前未long d已經提出過一次我哋之間既問題

long d果時都有講過一次

今次就分了

依家都想離場了 唔想煩
痛唔起

佢係就係搵返我 咪當我狗咁撚
生不如死 狗都不如

無心既人 要唔要都罷

諗清楚 唔後悔 就放手啦

都好過唔知原因分開既...
但如果後悔想再努力 就比較難挨

其實講到尾 愛既咪又係愛回憶個個既佢 依家既佢一早變左心啦
唉 返唔到轉頭架喇
成日諗住返轉頭又點姐 人地唔想返轉頭 你想又有咩用

要信任大家

至少你有努力維繫過呢段感情

long d 好難頂，我努力過架啦，對方都唔想比信任我

放手啦 其實佢一早個心已經離開左
隔一年再搵返你 可能都係想攝下時間

正啦，玩到攰

咪休息下，又唔洗返學

唔知佢係氹我定真心話仲好愛我

但唔喺身邊我做乜都feel唔到

好想繼續努力

好傷心啊我 唉

上年又係咁上下時候同佢分手

咁點解仲愛又要分手

你地之前散過？

又係果啲覺得長期落去唔夾果d

你愛得好累啦 要離場啦
唔好再為佢傷心

係 上年既事了
估唔到一年後又要再黎既 不過今次應該係用朋友身份block佢

唉，咪再long d 啦

心好累 經過一些秋與冬真係好岩依家聽
我會離場了 放心

大家仲愛既 就會比多機會大家

唉 唔明點解佢變得咁快
一年咋 為何你還來撥動我心跳

long d 最難頂就係，你唔會知道對方一直係到改變

我驚自己都會跟住你條路行
比啲時間傷心下之後 我地一齊落山啦

無事無事

我淨係想快d返香港睇下有冇得掹

有頭髮邊個想long d

唉屌你同佢講既野一撚樣
我明哩個道理但仲好on9咁ff佢會回頭

我有得揀都繼續啦

如果佢搵返黎 你都係唔好應佢了 唔係又會再傷心多次
最怕落山之後 佢又搵返我

唉....我仲想努力落去...

佢都話仲愛我 但又話想自己一個

從沒有振作過 痛了再痛也應該
好痛苦

如果係咁 寧願佢一世都避我算
唔好係人準備放低既時候 又黎踩多腳

多數都係咁架 佢地好似sense到你想放棄 跟住又flirt下你
一啖砂糖一啖屎 因為知道你仲愛佢 知道你走唔甩

仆街 既然走左 就走得徹底啲啦

其實你自己都知道做唔到

我問左個A3既朋友 佢都話忘記唔到之前個d戀情
不過唔會返轉頭 只係會留個位置俾佢
我覺得我地應該係個種可以返轉頭(但人地唔想) 亦都會留個位置俾佢地既人黎

驚你未死咪返嚟踩多腳
話返轉頭我都要感謝佢無返過嚟
搵左佢幾次一個字都冇覆我

唉聽你地咁講
佢對我咁狠心算唔算好事黎

啱啱又發現啲嘢，
成件事連貫嗮，
心又痛多次

咩事呀?
好多時都係越挖越多野

唔覺意check airbnb先發現，
嗰時冇留意

唔係呢到開，

只想大叫一聲DLLM

過左去啦 由佢啦

成日睇佢ig

睇下佢幾時會del走我同佢嘅相

應該比人帽左

算啦, 有好多野會慢慢發現,
加油, 無事既, 最緊要除得快

唉我直接ig fb都無再用

除得快好世界

del 左你, 你咪仲心痛, 趁依家忍下手啦

不是我
我指樓上

我知啊有睇user name
我認得你

佢仲要block咗我想睇都睇唔到

大家落曬山?

唔好再睇啦 關唔關於你既都只會係你傷心

利申 努力唔自虐

努力緊
岩岩分無咁易 學緊放低

放唔低 好掛住佢

唉 大家咁話
好彩岩岩又想睇佢啲野既時候上黎叫下春

喺到分下心

呢到一定有我應機
可以幻想我係靚女絲打

我做錯野就我抵死o者
我呢4年無做錯野啊，好唔甘心，我真係諗住結婚的啊

好彩你成日mon post
好快1001

我都以為會一世
好後悔好唔甘心好大遺憾
但都要努力放低

六月分手
我地分開 唔係不忠唔係衝動
無諗過咁快已經可以習慣無左你
失望希望失望希望不斷
原來就算我係幾咁愛過你 都會有絕望果日

嗌完交你永遠都拋低我一個
我記得果陣
每次我都喊到頭痛 呻鼻涕呻到流鼻血 個身震曬
果種無助嘅感覺 真係仲好有印象

有時我都會諗
丫 原來幫你慶祝生日搞呢樣果樣嘅時候
只係三個月前嘅事
但諗起呢啲回憶 已經只係有感覺 無情緒牽動
同你一齊果陣
我已經盡力愛過你 無遺憾 無後悔
依家希望你以後順利就好

無話自己做錯d咩架.....
係放棄你就放棄你架啦

無遺憾,無後悔就夠,
盡快放低

祝你有更好既人生

一段感情真係咁脆弱?

係....大家一樣

我地就係活生生既例子

我情況，又唔係帽，好唔甘心，想追返佢，佢有應我機，係咪好犯賤

我都唔算帽呀. 係唔要你就唔要你, 唔到你唔甘心

我一早知帽，

你好好, 連卡數都幫佢交, 佢唔珍惜你係佢走寶

屌大家一樣
望唔透感情哩樣野

係 佢依家俾我個態度就係知道仲有人鐘意佢 等緊佢 所以得意忘形
踩死左我喇 開心啦你

巴打撐住!

你話輸比新鮮感，我認輸，但依家衰自己，唔甘心

加油加油

我都係到兩個月啦，OK嘅

唔甘心都解決唔到咩

甘心嘅應該唔係到

都要向前看, 一直唔甘心, 一直懷念過去, 有排都唔會走出來

加入分手小隊 pc0719 分手日子 兩日

我個朋友
同佢女友拍左6年拖
之後散左
各自搵到新拖友
之後各自散左
佢兩個又復合返
仲結埋婚添

強力的肛門, 咁強力唔洗sad 既

你依家咁既狀態, 唔係復合既時候喎

完 sad都冇力啦 冇意思

但我怕拖太耐佢慣左無左我就真係byebye

加油啦, sad 完咪重新做返個強力的肛門

分手後第二日晚上

浸個熱水涼都差唔多訓

DIU, 咁你依家搵佢咪又會覺得你CHUR, 可能有反效果喎

好! GOOD NIGHT!

有你地真好 至少不是自己一個人

因為我係過來人

加油呀！

你都要加油，
你因咩事分手?

加油同你一齊落山

我一早唔係山啦

不如搵拯救隊上黎救我

OK, 帶一大班女女來搵你

快點
不過自從佢搵返我 乜慾都無哂

呢個po夜晚推得好快

加油, 最緊要你自己點諗, 自己想點

早個排一人推一個POST

一句唔夾

總之好多瑣碎嘅事件佢接受唔到我

因為痾屎勁得滯??

打錯字好柒

強力的肛門, 夾斷BEN CHOW

Gay

有無Ｄ例子呀？
瑣碎野唔會致命架噃

加緊 唉 得閒上黎叫下春算

痴線 一唔上黎就手殘想搵佢
我係垃圾

例如我同佢睇木乃伊我去撚左太空館

佢覺得呢啲事都搞到咁我照顧唔到佢

同埋佢話我地奧點唔同 我氹唔到佢開心

佢想要一個氹到佢開心嘅男朋友

我做唔到

大家咁話
我陪你

你地幾大？

自從見到佢同佢男友喺snapchat嘅合照
我就自殘式咁每日睇佢嘅story
我真垃圾

大家都失眠

其實好攰 但就係眼光光訓唔到

休息下啦....

晚晚都係咁
就算第日要一早起身 但就係訓唔著

大家都未訓睇黎

啱啱玩完電腦 依加玩電話

連玩電腦都冇心機
以為自己去到山腰 但見到佢刪哂相果下 先發現原來自己原來仲行緊番上山

頭先明明熄左電腦 跟住訓唔著 又開返
唉 點解要為左個咁既人而失眠N晚

我都上嚟叫左好耐春 先放低咗份執着
俾啲時間佢啦 慢慢就會放得低

或者你一直都無落過山 仲係山頂

最理想嘅相處模式唔係可以咩都講咩
要就住就住咁好辛苦喎

次次都見到你

其實我都分左手三年啦
今時今日先叫放低已經好遲
自從我前排睇完本書話自己係因為執着於從前
慢慢睇開咗宜家好咗
可能一直唔放手就係唔甘心囉
放低左都得閑上嚟睇吓你地一齊傾吓計吖嘛

其實都係 我之前有段時間都係覺得好唔甘心
點解同佢行到最後既個個唔係我
唉 通左好夜頂 爆瘡 為個垃圾人 真想死

我覺得分唔分開取決於你係段關係入邊開心係咪多過唔開心
拍拖就係為咗開心 如果更加唔開心咁拍拖做咩
自己一個仲好啦 錢又洗少啲 又唔使俾人煩 又唔使報道 鍾意做咩就做咩 潛水又唔使俾人炸

行到最後好難架 被分手個方會覺到覺得失去嘅係最好 所以咪一直掛住佢一直想復合
但其實世界好大架 遲啲一定總會有一個更好嘅人

又喊

唔好再喊啦早啲休息

啱呀 為左佢我變左好多 人又唔開心 皮膚又差 都唔知為乜
但我就係仲未放得低 明明已經知道係100%冇可能了

其實係我講分手 係咪估唔到
依一年我用左好多方法去放低佢(無投入新戀情) 去左好多唔同既地方 亦都有將全部心機同時間放哂落學業到
但係一到放假就好似發作咁 不斷回憶起佢 好想食屎
每當諗到同佢一齊經歷過某些好特別既事就會好想撞牆 好多野都諗唔明 唔明點解我同佢要搞到如此地步
我都以為會搵到個比佢更好既人 點知原來當我接觸過外面既人之後 佢先係最好個個

唉 唔知可以點 等時間吧 我皮膚都差左好多

深愛過係好難忘記架啦
依家先過咗一年 點知仲會唔會有比佢好嘅人
等下啦 實會有嘅

最慘得我一個深愛過 人地早就唔愛啦 咁先令人最心痛嘛
其實你有無諗過寧願單機終老 我成日都係咁諗 俾朋友話我好消極
唉

自己一個好難過
愈夜愈唔開心...

睇完 希望自己可以學習到

我係一年內 都以為自己已經接受了
但當佢搵返我既時候 先知唔得

其實我覺得人類會拎現任同前任比較真係好仆街 不過唔知點解個個都會咁做 唉
其實絲打你已經好叻 我覺得女人唔需要依靠男人都得 靠自己 一樣可以

如果你話拍咗拖 係現任嘅話 我就唔會拎嚟比
選擇咗開始就即係接受 每個人嘅性格相處模式各樣野都唔同 唔可以比較
我講緊未開始 加上之前未放低 就會想搵一個好似佢嘅人 所以就你喺度比
有得揀邊個女人唔想俾人錫 遇唔上一個互相鍾意嘅就冇計啦

我覺得我就算有下個 都會比較
個個女人都想得到男人既寵愛架啦 但都可以做女強人既 或者有時個心係會好空虛 但都總好過俾人傷害

94佢95

屌你訓唔到

放唔低既話 就唔好開始新既戀情
同現任一齊左 唔好再諗過去 唔好傷害依家喺你身邊既人

無開始 但我諗好多人同現任一齊左 都會諗起前任吧？未至於會比較 但掛念 總會有

我無哩方面經驗 所以唔清楚
但一日未放低佢 我都唔會想搵水泡
只怕自己唔知幾耐先放得低

你岩 唔知要幾耐 我都唔知
等下吧 總會放低 一齊努力 一齊落山

加油

我都仲係訓唔著 唉4點半都黎

但其實覺得自己好廢
哩個星期不斷飲酒食煙不斷喊
唔知幾耐先講得出做得到

好記得佢話過我 係個好絕情既人
對唔愛既野咪絕情囉
但我愛你 我死唔到心

唉除左哩到 唔知可以點發洩

琴晚我都兩三點訓左 因為要返工
但聽日放假就黎料

唔好食煙 酒可以飲 但要適量
可以喊 都要適量
要對自己好d啊 因為除左自己之外 無人會再對你好

唔緊要 一齊黎料 岩岩都喊左陣

我知 希望可以挨過
仲有你地陪我一齊落山

岩岩呻完以為自己無事
點知一上床就喊

好撚犯賤
我執起晒佢啲野 同佢講想還俾佢

唉 捱下捱下又一日架啦 好快過 過多排無咁痛架喇
我都係咁同自己講 希望得啦

喊哂出黎舒服d既話就喊啦 聽日放假唔洗見人 盡情喊 無人睇到

其實都已經晚晚喊 聽朝有野要做

明明同佢一齊既時候 好多野都係靠自己
係有時任性就一次過爆發 但傾完就會好快無事
但今次點解傾完 就一去無回頭
自己一個好難過

對眼唔會腫咩 有野做就快d訓啦

無事無事 好快過

There's something inside me that pulls beneath the surface
Consuming confusing
This lack of self-control I fear is never ending
Controlling I can't seem

唉 我訓先 陣間起身再叫春吧
未訓既都要早d訓 起身會更好

晚安

有咩想呻 直接講出黎

屌你天光

ex散左之後都唔會點禁入去睇我啲ig同snapchat story
尋晚痴撚左線係咁post野叫春佢全部post睇晒

救高速落山

上星期搭車去一個地方要喺新蒲崗轉車，然後行行下見到個背影好似佢咁嘅人，點知睇真真係佢黎，佢等過馬路見我唔到，我原本諗住直行直過就算；我望住佢，心跳得好快，見到佢過左一半嘅時候我忍唔住追出去同佢講野
你又會黎呢邊嘅
係呀黎睇開倉，你呢
我去屯門
屯門喺呢度轉架咩
係呀
最近點呀
都係咁囉可以點
哦，我見到我車站喇，走先喇
哦，88
係呀，你有冇拍拖呀
有呀，你呢？
我無⋯唔講住喇，遲下有機會搵你啦

正路其實唔會撞到佢，佢好日都唔會去果邊，點知佢果日咁啱放假，我又咁啱miss左架車,又咁啱比我見到佢
知道之後我以為我終於知道唔再有我份可以放棄，原來都仲未做到

呢排日日都係訓得嗰幾個鐘

same bro，
有半個月真係咁過，

佢搵番我想箍煲
心軟是否不智

是

但我仲好愛佢好想同佢一齊

你要預備 受傷的勇氣
如果真係愛佢 信多佢一次 賭一鋪
到時分手 都係輸鳩曬無交嗌
當初因爲咩而分手？

屌
坐緊地鐵 眼淚係咁流
點解仲要為佢喊

諗下當初因為咩分手先
個問題解決左未
復合就好似比多一次把刀佢捅自己咁
真係要有心理準備佢會再次離開你

佢唔值得啊！唔好諗佢啦

佢話覺得自己前途有問題驚俾唔到保障我所以分手

加油啊 唔好諗咁多啦 雖然我前幾日都係咁

分左2日姐
喊下都okay丫
我喊多幾日就夠喇
喊多幾日就唔喊 就唔愛喇...

你以為啦 我就黎分左一年都仲喊

又起身

我嘅性格難啲做女強人
總有人會傷害你而你又鍾意
我堅持搵一個大家互相鍾意嘅先會開始
不過啲朋友又話你都未開始點知會唔會鍾意人
因為我當初知道ex鍾意我之後 我就咩都唔理咁同左佢一齊 係相處嘅過程中更加慢慢愛上呢個人
會唔會開頭唔鍾意 但慢慢相處嘅過程中就會慢慢鍾意對方？

水泡冇用架 只會令你更加掛住你嘅ex
唔會幫你放得低

比個期限自己 過左就唔好再頹廢啦

我宜家都係咁過日子
潛意識好似想佢內疚 但其實wfc

我日日都會睇 但係佢冇del到 對我尼講係好事 如果佢有一日del左我諗我又會頹一陣

唔好咁啊 堅強啲

我已經cap底曬d相
証明自己起依個ig出現過

好快就換畫

我得架我得架
我好快就會忘記佢
好快就放得低

3日
就夠了。
我既愛對你黎講都不過係工具

我做唔到堅強啲
好驚叫春比佢睇到
知我仲愛佢
又黎撚我
但我好想搵人傾呀屌！！！！！！！！！！！！！！

起碼你曾經出現過
我什麼都不是

we talked about love and hope
wishing we could start a life our own...

why did you tear my heart apart
you said you love me from the start
all the painful things you ve put me through but
i m still loving you
i ve tried to give my best to you
i dont deserve the things you do...

唔會3日咁快就可以冇野
唔好好似我咁失敗
搵多啲野做 分散下注意力會好啲

我可以架
我可以架
我得架...
我可以好絕情 我唔會返轉頭..

多數會愈黎愈中意

我做唔出咁絕

越黎越鍾意跟住愛佢多過佢愛自己最尾俾對方飛埋

飲左好多先訓得著
發夢夢見復合返
夢入面無感覺既擁抱都好開心
係咪傻

係 咁樣會令自己舒服啲

係度傾 唉 我有時係ig叫春都俾佢睇到 佢睇哂我啲story

屌分左之後日日都唔想食野 自從喊左幾日之後就係咁

起身啦, 好好訓

塞D CHOCOLATE

試過一次唔想再試

唉搞掂啲私人野
仲有一日半無所事事
點挨

ex係個好衝動既人
因為一啲嘢頭先就打左句 總之我地唔會一齊返
依家又頹緊

仲要嗰啲嘢唔關我事 咁啱我同佢講緊野 踩到佢條尾

我愛他 轟轟烈烈最瘋狂

屌啊佢一句說話搞到我唔開心左大半個鐘啦

你就暫時咪鐘個頭埋去啦

可以點

嗚

我的心 深深傷過卻不會忘

忘掉你是我終身志願 只求以後看到這張臉
別再為你的咀角兒一牽 我便成一堆碎片
其實我知這炸葯難扯斷 慢慢去解下汗水少不免
還是試著做 我不想血肉 全飛濺

係呢個post見到另一半留言話散左
即係我帽左 佢仲唔認
呢個post好殘酷

仲糾纏緊呀公公

下...........?

你改左名

我講得好難明嗎？
我都怕佢見到我係到留言

我搵到佢係呢個post到話散左
但都唔係同我散

下

i know that feel，sis

係唔係借朋友ACC 咋

我係巴打 你都試過？

依個係我原本個名黎
入黎取暖

個時又話正式離開佢

新人報到 分手就黎一個月
本來以為自己已經好返 走左出黎
但前幾日唔知點解d情緒同回憶
又突然間一次過湧返出黎
又喊到成pat屎咁
好辛苦....

btw容許我係到問下大家意見
因為我同男朋友係long d
分手前一兩晚係Skype到因為d濕尻野鬧交
之後個日我搵佢都唔理我
我開頭以為佢想静一静
點知隔左一日
佢就sd左一大段野比我同我講分手
仲話驚自己心軟
將我所有fb ig wtsapp都block曬
我真係冇諗過會咁突然
雖然我依家已經接受左分手嘅事實
但我仲有好多最後想對佢講嘅說話
我真係好想最後同佢講多次野
好想同佢講 多謝你係我嘅初戀
多謝佢比左好多開心嘅回憶我
想問下大家
我應唔應該透過fd sd段mesaage比佢？
跪求大家比d意見

因咩事分手？會唔會係佢有啲嘢忍左好耐

你覺得自己放低左未先?

我覺得我唔會因為相處既過程而鐘意對方
感覺依樣野 唔會話無變到有 即使可以培養都係咁話
唔識講 總之如果一開始已經assume左唔鐘意就以後都唔會鐘意

我今朝先訓 訓到依家先起身

無野做都ok，要返工返學就麻煩

睇錯顏色，sor，
係呀，佢都係咁同我講

其實佢應該忍左我好耐...
因為佢之前都講過一次分手
覺得我地唔夾 無論性格定家境
可能因為我地係大家嘅係初戀
大家都唔太識點拍拖
同埋自問自己都唔係一個好好嘅女朋友
成日都會發脾氣 佢都百般容忍我

之後我求佢唔好分
因為佢真係我係外國讀書嘅支柱
之後有一齊返 但我發現佢對我好冷淡
總覺得佢有野瞞住我
所以偷睇佢fb inbox
(我知道咁做好唔岩 但原諒我 我個陣真係冇其他辨法）
發現佢係fb求其搵d女仔
message問人搵唔搵sp
我個陣心真係好痛
但係我真係唔想冇左佢
發現左之後我同佢攤牌 問佢係咪搵sp
佢認左 佢話佢都好後悔
話自己都唔知自己點解要咁做
我選擇左原諒佢
除左因為佢搵sp唔成功 冇真係搵得成之外
我真係承受唔到失去佢
我心知佢搵得sp已經代表佢唔再愛我
但我想比個機會大家
想嘗試修補
唔想一段關係出現問題嘅時候就選擇捨棄
想令佢再一次愛上我
佢都應承我唔會再搵 會一齊努力修補關係
但可能有d野努力都唔代表會成功
可能佢到左極限 已經唔再愛我
雖然佢係犯過錯
但佢係過去真係有好用心愛過我
佢真係唔係一個衰人 佢都為我付出左好多
我真係好多謝佢曾經咁愛我
好想將呢d感受話比佢聽...

未。但我希望sd完message可以令我放低
當係對呢段感情作一個告別

無野做 等緊開sem 其實咁樣廢青生活都唔錯既

係架，我早排先失業三個月，好enjoy

咁你send完好放低，唔夾就唔夾，勉強唔來

我都明要快d放低
亦都好想快d放低
未拍拖前從來唔知失戀咁痛
放低一個人咁難
好彩仲可以上黎取下暖

返工有返工既好 可以賺錢 又令時間變得充實

咁最後點 你仲有無搵佢

有，間中，
但對上一次都半個月前，
又話可以做fd，
收皮啦

無錯
但我都準備加油失業大軍
得返啲freelance

你地分左幾耐？同我果個一樣 成日都好似比佢拖住咁
諗住set個限期比呢段關係 如果真係唔得就算了

比次機會
用完就算了好嗎

個種痛真係宇宙大爆炸
好相信比人hurt完又hurt之後仲肯一齊返既
一定唔係好愛
因為真係好愛係唔會再有勇氣hurt多次
寧願以後唔再見

兩個月，
我比100日自己

希望到時有好消息 我都比左自己幾個月時間

14號散左
之後keep住傾傾到今日
今日block左我

唉我好掛住你呀
點解做錯左一晚就對我咁絕情
我真係以為可以一世
可唔可以唔好咁對我

咩事啊你地
仲有做咩無啦啦block你
我一開始都以為可以一世架

我都係咁話 如果一開始鍾意就係諗都唔諗就會同佢一齊 唔會考慮咁多

留名

星期三分手
佢比我大7年 話發現接受唔到年齡差距
佢話佢唔會唔見左 想大家做返朋友先 有時間再一齊出街

我真係唔想放棄啊

個排好返一段知時間架
之後又搵返我
拖拖拖到依家

有咩慘過捱完longd返黎散
佢接我機 話感覺唔同左
好陌生 可能太耐冇見
見面冇咩野講
大家都期待左好耐
但個日相處得怪怪地
之後佢話我地性格唔岩
數我個晚既缺點
跟住我求佢相處多次 比多次機會
佢都好絕情
以家好唔開心

對左2個鍾就分手
我接受唔到 但努力挽回都唔得

大家都未夠成熟。。
如果可以令自己舒服啲，想講就講啦

今次呢段感情做得唔好嘅地方再好好改善 然後留待自己嘅好俾下個他

好 一齊叫春 叫下叫下就會忘記架喇

係 如果要考慮的話 其實都唔係鐘意 只係想是但搵個人同自己一齊

諗住今晚凌晨同佢講最後一番說話
然後死心落山

我是垃圾

係咪太早無咩人

有人

講完就落山啦

有人，講得出做得到

嗯嗯
時間好似過得好慢
但原來都黎緊一個星期
講完最後一次 同大家一齊落山

加油，支持你

仲有咩同佢講

我地隻狗, 佢完全唔想要, 唔想理, 唔想知.

..............
最近放負放到成班兄弟走撚晒.

真係唔知可以做乜

8年感情, 我依家日日都係喪屍咁樣

以為落咗山 今日去咗以前拍拖嘅地方 望住我地以前埃住大家坐嘅嗰忽草地呆咗 唔係心痛 係好平靜又無能為力嘅感覺 睇啲文知道大家一直都係唔適合唔係磨合 感覺好似落咗山咁 但當同一個景 一張相以前兩個人邊咗一個人 覺得好空虛 漸漸又好似行緊上山 好掛住大家一齊 佢仲鍾意我嘅日子 再望下佢last seen 又望下佢已經唔再留意我嘅story 就知我地漸行漸遠 唉我心底仲未想佢離開 分開呢一個月 我好努力唔去搵佢 見最後講野嘅都係我令我克制咗自己 我地真係變咗做兩條平均線咁 好難挨
By 就落到山又唔爭氣向上行返嘅人

我想求一個機會, 但佢連機會都唔想再俾我

本書叫咩名啊?

問題係, 我唔想遇到下一個, 我真係想同佢結婚 明唔明啊?

我同佢去過太多地方, 依家火車一去到佢個站, 我痴媽筋D眼淚就係咁流, 係咁流

我之前都打過成篇嘢俾一個ex 佢淨係覆咗幾隻字 但係打左出尼係舒服啲嘅

我今日又無啦啦好似想上返山咁 依家又無啦啦諗起佢好唔開心

我打左一萬字都有.

講左10個鐘電話, 分3次, 當然每次都係唔好收場.

始終, 我真係接受唔到, 8年話分就分.

說散就散, 痛到我都唔知講咩好.

我都7年半，就快分手三個月，都會感覺孤單，叫下春，但回頭望覺得一切not a big deal

屌...我都未等到凌晨...

上一次佢已讀我 係我話想還返啲野俾佢
我以為佢唔想理我 所以死心想凌晨等佢訓左就講最後一番說話
岩岩佢突然覆我問我星期一晚拎得唔得...
屌好撚亂...

屌心情好沉重
會唔會又傷多次心

其實帽左點會有好消息，
有人陪佢會好快放低，
我都係想俾交待自己啫

圖解戀愛心理學 粉紅色封面 日本作家
你想咁又點 人哋都唔想
睇開啲啦 如果真係佢嘅話 遲啲會再聚
佢都選擇放手 將你對佢嘅愛留喺最美好嗰一刻
有尊嚴咁走就算啦 都叫曾經擁有

唉
但真心打左出黎就算佢覆唔覆都好
至少我講清楚我既諗法
原本諗住今晚就死心
但....唉好驚

8年真係好耐... 但都要繼續生活啊 既然佢選擇放手咁都要尊重佢 費事令佢憎你

拎完就走 唔好同佢糾纏

明 ， 我都想同佢結婚

其實EX心諗：好煩啊 分左手仲纏住我
我覺得佢地係咁諗

唔洗驚 俾佢知你點諗姐 之後唔再打擾佢就已經冇事

一萬字 其實佢會睇哂就好 睇哂都無反應既話 都知道咩事
加油啦 人心易變

我都放低左好多野俾Ex 但無要求過佢還
唉 是但了 反正都係唔重要既野
你自己諗清楚你想點先 唔想見佢 就唔好見

佢知道哂你既諗法 但你永遠都唔會知道佢既諗法
於是你會再一次被撚

利申 我係人版

我都覺得係咁 佢可能仲心諗 你真係好白痴 打呢啲嘢就可以令我感動啊？

已經變左心既 打乜都無用啦 但無奈既係 你明知無用 都會好想去做
唉 我都唔知 有時都唔知點樣面對佢好

仲有冇同佢傾落去啊

有啊 都係up下依一年黎既生活啦
不過都係仲未約到佢 唉好灰
我set左個日期俾自己 我話如果開學前仲係約唔到就block佢算
一了百了

有時分左手都唔係最痛 起碼你個腦已經話俾你聽：佢已經離開左 請你好好接受跟住落黎既一個人生活
但係依家佢搵返我 我既身份又唔係佢既另一半
有多野都唔可以做 甚至好多說話都要就住就住咁講 唔知會唔會有邊句衝口而出跟住被block返轉頭
唉 好痛苦架 又唔可以當佢係朋友
講真 點樣當到佢係朋友 話哂曾經深愛過

其實我真係好想佢搵翻我 好想見到佢留言話仲愛我仲掛住我 唔想再ff 點解個腦咁鐘意幫我ff

你地係咪散左一段時間 我都信會做到朋友嘅 一定要係放低咗先做到 但係我覺得傾嘅嘢唔會好深入 只係表面 或者只係點頭之交

有時係控制唔到自己嘅 都係靠時間慢慢淡忘 果一刻就會醒

我都以為時間可以幫到我 但只係會不斷反彈 呢個真心付出左好多

其實係會不斷反彈 除左時間都可以搵其他嘢做分散自己注意力 聽過一句說話「愛情不是你唯一的東西 當你的人生只剩下愛情時 愛情通常會離你而去 等你開始擁有其他東西時 愛情才會回來找你」 呢句說話幾鼓勵到我 可能呢刻只係上天俾你地嘅考驗 如果佢同你有緣嘅 兜兜轉轉都會一齊返

我都相緣份呢樣野 但宜家真係好撚痛
我見到佢鐘意左第二條女 仲係咁留意人
我仲發現原來係分手前已經溝緊個條女 同人講話一同我鬧交就搵條女傾計 不知幾爽

係啊散左一段時間
做朋友都唔係好想 覺得好尷尬

我寫信寫左兩萬幾字 足足25張紙
佢咪又係理都唔理我

佢同我講散𠴱陣都話想做朋友 我冇答佢 我諗等我放低咗佢就可以做到朋友嘅 只不過唔係依家 你唔想做嘅不如唔好覆佢 依家咁樣好似折磨緊自己

我寫過7張 2000字左右 最多 係電腦打定 跟住再抄落紙
抄到手都軟埋

唉 其實自己有時諗 有必要為左個咁既人 搞到自己既生活同心理咁樣咩

好多 仲要寫信 唉 人一絕情真係可以好絕 可以推翻哂以前對你嘅愛

𠴱一刻你控制唔到

山頂上朋友，大家好

我都係咁 我淨係抄封信 都抄左成四五晚先抄晒
但最後 佢都係一句聲都無出過
結果留戀過去既人 咪只係得我一個
人地一早就頭也不回咁走左

放低左都未必做到朋友 感覺硬係覺得好奇怪
每次諗起同佢親密既畫面 就唔係好想理佢
唔係話唔想理既 係搞到自己無乜心情

我依家都係見步行步 最主要都係想約佢出黎
出完問哂我想知道既問題 就會算
所以如果一直都約唔到的話 都會block
人既熱情唔會一直都存在 總會被三番四次既冷漠消耗

我好努力咁落緊山 但有時總會因爲佢而牽動自己情緒

以前講到幾愛幾愛既人又係佢
而家咩都唔講走左去又係佢

有無諗過佢連睇都唔想睇
你講過既承諾 或者只有你一人先會記得
人地早就拋諸腦後了

冇錯 但係見到佢咪好尷尬 你問完就要好好放手

又或者根本已經溝左新女
邊有人仲得閒去理你 可能連封信都未睇就dum左啦

尷尬都要頂硬想 鬼叫自己好想知道答案咩
依家都約唔到 講經咩

我比人綁左係山頂，走不了

唔會掛 可能都會睇下既 快速睇
你做左就無悔 做左先啦 佢唔睇係佢既事嘛

點解會咁 其實我唔想分手啊 點解我地唔可以解決問題

我幫你鬆綁

我仲專登晒左啲相出黎 全部都係我地最珍貴既回憶
係相後面寫字 講返果陣既感受
再一齊放埋落個信封度
而家諗返 其實自己都搞緊笑既
人地根本就唔會care你點諗 唔會care以前有幾親密 有幾開心過

龜頭去左打J宣泄情緒

睇下佢肯唔肯俾你約先

佢成日都係咁

如果我係女仔一定感動到出曬水

我都係想將一切要同佢既野講晒先咁做
因為我知道 我係時候要放手
總唔能夠諗到一句 就繼續單機同佢講一句
咁樣既話講到世界末日都未完到
所以寫下寫下 就寫左咁多字
但到而家 仲發現 有好多野想同佢講
但已經無資格再去搵佢了

女人就係咁絕情

我已經覺得好感動

係啊屌 我依家同佢提左少少之前同佢一齊做過既事
例如我話：XXXX地方呢(我同佢之前有去過) 佢好似唔知我講緊係XXXX地方咁
其實可能一直以黎 都係得我一個人記得 人地早就唔記得左了
心好痛

我今日好忙：岩岩gym完去左朋友屋企，然後依家去另一個朋友屋企飲野

其實佢係肯同唔肯中間
起初頭一日佢搵返我 都話想見我既
但係佢又話要返工之類 好忙下
唉 灰

你寫啦 當日我一路溫書 一路諗寫咩內容俾佢先好
唉 的起心肝寫完 再拎去郵局寄左 個心好似舒服左好多

同意,寫啦

上個禮拜五 本身係週年紀念日果日
請假去左佢返工果度 託佢同事幫我交左封信比佢
果日走果陣忍唔住流左眼淚
唔肯面對呢個事實兩個月 等左兩個月
到最後 終於到左連等待都無辦法既一刻
果下 真係好絕望

咁樣想點 不如一早話唔想見算啦

係 寫啦 你想寫咩就寫 就算你覺得好7 好唔知醜都好
你覺得做完舒服哂做啦
回想起當日寄信 係星6黎 郵局收一點 我寫完封好哂封信口 即刻衝出去郵局
寄完之後 個心突然覺得好安靜 好舒服 好似放低左d野咁
當時我同自己講過 佢睇左 唔搵我都好啦 只要佢知道我既心意就可以了

你覺得佢有無睇左個封信
我都等左成年先寫信俾佢 覺得好on9
不過算啦 照做 唔理

拖住先 等你準備放棄個陣 就話不如見面啦
一啖砂糖一啖屎
等你更加走唔甩

女性朋友

咁樣最辛苦

我都唔知 可能無睇都唔奇
佢連我whatsapp同佢講野都覺得係壓力
見到咁大疊紙 可能睇都唔睇

我覺得佢會係咁囉 因為之前拍緊拖鬧交又係咁
佢好識玩
唉 算啦 鬼叫自己鐘意咩 都無計

又係叫春既時分

佢唔睇係佢既事啦 你自己舒服最緊要
唔好理咁多 諗得黎你都唔洗寫

試咗先

嘩咁可能係佢知你仲掛住你 當自己大哂咁

我都係咁 有時係會無啦啦loop返...但已經好過開頭 自己會識收

係 佢個態度已經係令人覺得佢係大哂
你玩唔起既話咪算囉
其實好憎佢咁樣 不過自己已經處於下風
一係繼續等 等到deadline個日佢仲未約我 就block
一係就依家block
不過我揀左繼續等到deadline為止

交完封信比佢之後 終於停左無再搵佢 無再單機同佢講野
手 就放左
但啲感情係個心 真係放唔低

慢慢黎啦 都無辦法
前個排考完試睇返佢d相都會流眼 覺得自己好廢柴
都係過左幾個月姐 可能再過多一排你唔會再咁架喇(我都係咁同自己講 )

想一了百了既感覺返哂來

硬係有啲女人鍾意搞人男朋友

覺得哩個post有你地真係好好
呻完真係有人睇有人覆

依家個心好亂個頭好痛
就飲酒定一定驚

希望佢唔好拖咁耐 咁樣真係超辛苦

我都係 𠴱陣都係咁喊 之後我又諗通咗少少 希望之後會好返更多

成日都掛住佢既好
成日會諗 佢而家做緊啲咩呢
無左我 係唔係會更加開心
然後又sad左

我見到佢依家咁開心又有女仔陪佢我會覺得好心酸

屌 我都想知 點解啲女知道個男仔有女朋友仲要係咁傾 真係當人地女朋友傻？

之前都想見咁耐 依家佢搵反而好驚
覺得自己好廢

我問左佢可唔可以今晚收工拎俾佢
如果佢真係唔會回頭既 早啲解決咁我就多一日落山
如果等到星期一晚先見佢 我覺自己又loop返今個星期既生活

傻啦 呢度個個都同病相憐 會撐住大家

佢答左你未

我與你們同在

好想係佢結婚個日了斷自己

前幾日都係喺床用電話上連登
依家開電腦回post好唔慣

其實我可以諗通咗少少都係靠呢個post

己讀左 又要等

我見到佢po個女仔snapchat仲多過po我同佢𠴱啲 諗返起𠴱陣真係好撚難受

佢都已讀左 唉 覆一覆係咪真係咁難

做個統計，你地邊個想追返另一半?
利申:我係

佢咩都冇block我 我有時po相佢都照like 唉 不過同自己講咗只要佢一有女朋友我會即刻block佢

唔可以為佢而活

我 但知無可能

樓上講得啱 有緣真係最後會一齊返 但係前提係要同對方有交集 咁姐係聯繫啦 但係做返朋友真係好奇怪
仲有我係度諗 其實自己係咪因為當初一齊既各種承諾所以先咁執著想試下復合 因為我真係好難想像 同第二個人一齊會點 好似有啲嘢淨係想同ex做

唉 其實我都唔知我個case係點 有時會問自己如果佢話復合咁我會唔會應承佢 其實我都答唔到自己 我好似唔想再一齊咁 但同時間又好掛住佢 好難受 好矛盾 如果叫我追返佢 不了 想隨緣

係 我都會諗如果有第二個人出現我會覺得好唔適應 唔會想同佢做 我覺得自己已經適應唔到第二個咁

我 但係佢同緊另一個人一齊 雖然唔係認真嗰啲

好怕以後都係咁

我好怕自己會咁 希望好耐好耐之後有一個人可以感動到我啦 但係絕對唔係依家

我以前見到啲新野 有咩想試有邊到想去有咩想食
都第一時間同佢講

依家 我無心機再同第二個分享 連睇都唔想再睇

有冇人諗過
點先係熱戀變穩定
A開始hea 對B
係覺得穩定咗先咁 定係 無咗熱戀嘅刺激先咁
定或者係
B先係追求熱戀嘅刺激 頂唔到進一步呢
係咪好難明
1999
勸大家不要當對方係唯一同最中心 留啲空間比自己

因為習慣左 所以大家要keep住俾驚喜對方 維持好後感情

最後一句好岩
唔好將成個世界俾對方
分手既時候更難堪

仆街用電腦覆係咁打錯字

無架喇 其實我早就預左佢既性格會係咁
唉 自己又唔係絕情既人黎 真係好想食屎

我中曬

我之前都會咁諗 可能無我煩住佢 會過得更好

我都係啊

今晚收工俾佢 如果唔得就寄俾佢算
唔好再理佢 快點落山

係 反正都自己一個

以前好嬲佢唔識避諱哩啲野
佢會主動關心無返學既女仔
但我病到仆街佢一句問候都無

好就好在佢之後知問題喺邊
關心返我好多 又無再同女仔私chat

從同佢一齊之後就好憎哩啲女仔
點解可以咁仆街搞人男朋友

其實都仲有女仔埋佢身 只係佢唔知
好怕啲人一知道我地分左手又埋佢身
好痛苦

屌點解我地可以咁傻

希望佢覆我啦

見到佢以前有戲想睇都會tag我 依家見到佢tag嘅已經係第個女仔 心真係好酸

我好似次次都將成個世界俾對方 以後唔可以再咁

o個陣時感覺好幸福
依家諗起都想喊

唉 但係同佢已經分左手 我地已經冇資格去理佢同邊個出去 邊啲女仔接近佢

要傾多啲 感情最要既係溝通
當然要兩方都肯先溝通到
小心佢收埋好多野喺心唔同你講
我就係因為咁而分左開

唔覆就寄啦

寄啦，我支持你

好明 都已經唔關我地事
或者佢有新戀情我會易放低啲
但佢講到明佢唔想再拍拖 想單身
所以我唔明我做錯左啲乜搞到佢咁

已讀人真係好仆街 唔想咪講囉

唔啦 我唔想煩埋佢屋企人
佢屋企人拎左佢啲信唔會即刻俾佢
同埋如果佢唔想見唔想要既 我都無謂強求啦

你覆完哩句佢覆左...俾我
唉好撚好笑好撚傷心

佢都話唔係鍾意第二個 但係見到佢咁多女仔陪佢就好難受 我都明唔關我事 但係有時係控制唔到 佢都話佢想單身 但我成日都覺得佢好快會有 絲打其實你冇做錯 係佢可能淡左

甘樣想點 不如算啦

點解分左手都要乜都驚一餐
我地好白痴

係 我覺得分左手都驚係好奇怪 明明散左就係解脫左 唔洗諗佢幾時會變 但事實上散左之後都會驚 驚佢又有女朋友

驚咩呀,想做就做

姐係唔想啦 你寄啦 唉

寄啦

其實想搵返人又點 人哋都唔想睬你
亦都搵唔到原因去同佢傾計
加上次次都俾人不讀不回
再搵佢都照樣係俾人無視
一諗到咁樣就唔想搵
但仍然阻止唔到自己掛住佢
有些人 在心底從來沒忘記

一係今晚 一係星期一晚
然後一齊落山

係 明明以前自己都覺得攰 有諗過分手我同解脫
點知分左手仲戇鳩鳩咁 好驚佢諗咩而我永遠都唔知

人地都覆3粒點 你仲唔明咩 如果係想見既話 一早約左啦

其實我覺得已讀不回已經好好
起碼佢都有留意你寫既嘢
最絕係不讀不回 連睇都無興趣睇歡愉你既嘢

其實有時對方絕情都好
總好過拖拖拉拉 唔知想點
好似死唔斷氣咁

offline睇完再online好似做到連藍剔都冇效果

我見佢不斷在線上都唔睇 之前傾計未夠1點就話好眼訓一定要訓 宜家3.4點仲online緊 新女真係咁吸引你咩

或者好只係你自己想像出黎既姐...
佢有無對過你唔住啊 你諗住佢d衰野啦
我朋友話 緊係要扮下野啦 如果唔係點繼續識下一個
佢叫你加油放低佢 可能都只係扮下野 等你唔好再纏住佢 可能已經暗地裡識左第2個

係 得唔到永遠係最好

有無人今晚又通頂 我預左又要4,5點先訓

當我決定又放棄嘅時候 我就會del 佢contact
想搵佢嘅時候先會再save 佢個電話已經識背
明明深愛過點解可以咁絕情del我contact block曬我所有野 當初愛得咁轟烈 三年嚟真係冇諗起過我咩 點解一次機會都唔俾我

其實真係有機會識咗第二個 如果溝唔到新嘅，一個月後咪返黎氹返你一齊囉

可能係佢一年都追唔到個個 所以依家搵返我

《有一種無奈，是你擺脫對方後，只要對方找回你你又會心軟回去》李專
有一種感情上的無奈，是你下定決心轉身了，花了很大的勇氣刪了對方的對話紀錄和社交平台的聯繫，甚至棄掉他送你的東西，好讓自己忘掉人家和重過新生活，殊不知只要他無視你一段長時間後，裝作沒事發生過般再找你，你又會弱弱的心軟下來，推翻之前的一切努力。
回望過去，在你決定頭也不回離開之前，有段時間你的確經歷過每日都期待對方主動找你和回你的日子，但眼見對方的冷淡和懶得敷衍的態度，即使你尚有一萬個想見面、想聊天的理由，你也不好意思打擾和會刪掉他，因為後來你明白到，他的花花世界實在不缺你一人。
退場以後，你以為自己已經變得很叻叻豬，在經歷一次次失望後突然想通了，意識到就算再為對方付出甚麼，也只會被當成放縱的資本，所以倒不如早走早著，離開這個若即若離的遊戲。
可是，當你每天堅持努力，多想心中的天使戰勝心魔之際，只要對方再度「強勢回歸」，輕則發一條「最近好嗎？」的message；重則告訴你他不開心、很想見你，就足夠擊潰你。
即使你明知這很大機會是「桃色暴雨警告信號」，你亦往往禁不住對他心軟和善良，以保特賽跑的神速飛到他身邊，寧願冒險成全對方，委屈自己。
你之所以掙扎掙扎再掙扎後，還是敗給心中的魔鬼，不是因為你盲了，而是因為你太善良；不是因為你太蠢，而是這段關係實在太刻骨銘心。
你會主觀地覺得，這次大概跟之前不再一樣，他今次想必會留下，兩人會開花結果，藥箱都變首飾箱。
然而，你要明白，有一種動情，叫剎那間的動情；有一種沒擔當的人，是沒有強烈和恆久的感覺，還是會給你錯覺；沒有堅定的真心，就算沒信心陪你走到很遠，還是會半路前來擾亂你的生活，後來他厭倦了、你要重新適應沒人陪的日子，是你的問題。
因此，雖然對方剎那間的動心稱不上虛情假意，但對於一段長久的感情，總不能只著眼於一瞬間的激情，若你錯把剎那間的喜歡無限放大，以為從此大家會欣欣向榮，那麼你實在太傻豬豬了。
需知道，一個真正適合你的人，不是看他幾好，而是看對方對你有幾好。在兩個人的世界裡，強烈的感覺只是中途站，陪伴才是你真正的歸宿。
請好好記住，人生最糟的，永遠不是失去深愛的人，而是因為太愛一個人而失去了自己。先做自己喜歡的自己，再遇上無需取悅和乞求的另一半，好不好？

雖然好似too long didnt read 但好岩大家睇

我都係不斷重複del電話save電話 佢又係block曬我所有嘢 btw你係絲打？

最近仲有無試過搵佢

樓上 講就好容易做係好難
最愛嘅前度搵返你 好多人都會選擇仆返去
包括我 邊有咁理性啊

係 俾仔飛

我都仆返埋去 真係狗改不了吃屎

啱啊 其實道理大家都明但做唔到 如果大家都係理性就唔洗係度叫春喇

冇啦對上一次係3月 嗰時飲大咗又WhatsApp搵佢

俾大家睇下 調劑下情緒 唔洗叫得咁誇張

我都係絲打 突然發現我同你遭遇都好似 你講果啲我都有做過

我今日早上 前一兩日都好正常咁喺度安慰人
轉個頭夜晚又咪係到失常

其實唔覆都有好多可能性 我自己就咁睇
1. 佢好內疚飛左你 無面面對你
2. 一早已經忘記左你(三年喇喎)
3. 同1 一樣 唔敢覆 驚自己又會再飛你多一次

其實大部份人可能都係咁
好耐之前已經覺得同你好似
嗰陣你好似仲話佢拎返啲公仔

其實好正常 唔需要介懷 我今朝都好正常
依家都係痴痴地線 是但 自己舒服就得 無camera影住你 你想喊又得 想笑都得

龜頭失蹤左，同女女訓緊覺

佢就好啦 咁易忘記到
之前鬧我 做唔到一開頭就唔好講
嗰時畢業應承咗同佢影相但最後冇影 佢都發脾氣走左 想搵佢嗰陣影都冇
但佢都講過一生一世唔會放棄我 最後都放棄左啦
唔使內疚喎 我好厚面皮架 你返嚟我可以咩當都冇發生過

如果唔講一生一世依d說話 你又邊到會落搭呢
正所謂 大家一日都未簽紙 仲有得揀喎
佢夠話過會同我結婚 生小朋友啦 最後咪又係分左手
感情其實本身唔複雜 只係人類複雜姐
內疚依d野 好難講 係佢自己既心結黎 你把口話就話唔介意 唔緊要
到佢真係搵返你既時候 根本就做唔到所謂既唔介意 (因為我都做唔到)

係啊 我tg:meowyan 得閒可以搵我吹下水

絲打 早幾日你又話放低左 仲叫我睇書 仲話係自己執著同唔甘心先搞到自己咁 點解依家你又...
睇得出你好愛依個男人 唔知好事定壞事
會唔會係佢覺得你身邊太多男仔 搞到佢覺得好無安全感啊？
紅字有無同佢講過啊... 佢知唔知你咁諗啊

夜晚嚟料啊
我係執着點解要係我唔係香港嘅時候要同我講分手
我連挽救去搵佢嘅機會都無 佢一句瞓覺就完結左話題

唉 可能就係想唔俾你機會挽留先咁呢
可能佢驚心軟 會回頭
如果佢講得出紅字個到既話 我估佢應該唔多好受...

原來時間耐左感覺真係會變淡 留住個唔中意自己既人又有咩用 依加就算佢返黎搵我我都一定唔會要 分左手半年已經放得低 可能我都唔係真係咁中意佢

有時管得嚴 對方enjoy就係一件好事
唔enjoy就會迫到人地變痴線

會唔會係佢覺得管你都好辛苦 。。。
我EX都曾經同我講過 佢：我給你自由

或者佢都覺得我好辛苦 因為佢真係管得好嚴
我真係唔介意
係佢覺得分手唔使再管我 佢自己輕鬆左

咁似我朋友既 我朋友個EX搵返佢 跟住當佢狗咁撚 好仆街
最後我朋友個EX同佢講：你可唔可以咁樣啊 正常返少少啦 我地唔係情侶關係架
屌 真係好好野

可能你EX已經係好傷心絕望 但又唔想你好傷心 於是揀左依個方法慢慢抽身

可能佢都覺得管真係好辛苦
唉 其實坐低慢慢傾下咪幾好 不過佢揀左唔傾姐

我落去俾野佢啦...幫我加油...

係囉 傾下咪幾好 可能佢本身毒撚唔識得表達掛
不過唔緊要 佢鍾意咁樣就算 不過你返嚟搵我 我都會喺度
到目前為止都無人令到我再心動
或者由頭到尾我都係只喜歡佢一個

比完好走啦 加油

加油呀

加油 咁夜 路上小心 俾完返黎報個平安

唉 唔好咁啦 見到你咁 我都唔知講咩好
我自己都好廢 成日講黎講去都係個三篤波 其實自己都知咩料架啦 但就死都唔肯放手
好喇 俾我等到咁又點啊 咪又係咁
我不難過 你來過 我才難過

可能我都係唔甘心 當你又再得到 可能發現唔係嗰回事就會自己放手
都唔知咁愛一個人係好事定壞事
真係癡心錯付

係 我都唔知係好事定壞事
我想放手啦依家 好痛
俾佢玩到殘
受到夠 就會放手
一齊落山啦

好想搵佢 但都唔知可以講咩
仲要幾多年先受夠

有無試過打俾佢？ 寄信？去佢屋企樓下？
乜都講下 講你有幾掛住佢

打電話佢應該都唔聽架啦
佢從來都唔會開信箱
講感情野佢只會唔理我
只怪當時太年青太任性 冇好好咁關心佢 對佢
算啦 將佢收返埋入我個心入邊
聽日瞓醒又一條好漢

用133打 做左起碼無悔
早d訓 聽朝又變返做正常人

得閒玩下電話先
聽下把聲都好 希望佢會喂下
唔知佢對於我三年仲忘記唔到佢
會唔會覺得我好煩
瞓先 早抖

我一年佢都未覺得我煩 應該唔會既
好啦 我未訓 諗起少少野 又喊緊 好廢

痛啊 自己就去happy

難得放假呀，無事，痛完就重身

報平安
落山之路開始

重生啊

點啊 佢有無講d咩 你去左成個鐘

點呀

sor⋯⋯飲醉左
加油，過多排唔痛

講就易啦 過左好耐喇
你就happy啦

係時候落山啦

有苦自己知，我雖然唔長都四年呀

多謝你地為我加油

加油，係時候放低

唔知點解我覺得我約佢之後 都會好似你咁

唉 有無諗返依四年都係浪費青春 為左個咁既人

喊下喊下就會唔記得架喇 盡情喊 喊左出黎會舒服好多

我覺得，有時候會觸景傷情，
其實都放低左

見完 個心舒服左好多
雖然都挽留唔到 但都清楚對方既決定
至少 俾佢見到我最後既笑容

要明白 緣份已到 就一切隨緣啦
我同自己咁講

一齊喊 一齊落山

公公過埋聽日又要準備開新post

醉左早啲休息啦

仲飲緊

放低左都會傷情咩

係 尊重佢既決定
或者過多幾年後 可以復合 或者沒有或者

我仲係山頂

有時落落下，唔知點解又會上番去..

點都會。始終呢四年既回憶太多，但同時我真係好憎佢

因為根本無落過 以為自己落左 點知原來仲係企左係原地

唔係既，其實好明顯係麻木左，不過聽到佢可能有新男朋友個心情又好複雜

愛既反面就是恨
我同佢回憶好少 但佢係我生命最需要別人扶持既時候 走左入黎
於是佢變得好重要 身份地位簡直連升十級

學d巴打咁講 知道佢有新男友係第二度失戀

sorry⋯⋯好長，等我清醒d再睇

最慘係我同佢仲有聯絡，成日覺得自己仲有機會，不過都好，可以徹底死心

我係佢最需要既時候走入左佢世界，然後我最需要佢既時候離開我。
我可以唔憎佢咩？死八婆

憎憎下變到憎都唔想憎先叫放得低..

我呢一世人都唔會原諒佢

13歲⋯⋯根本心智未成熟處理一件事，
你關心佢反而覺得你逼佢，即使你地一齊返，佢都有好多野你頂佢唔順，畢竟佢未夠成熟

我依家最需要佢，低潮，佢揀左走

又起身喇
琴晚夢到佢wtsapp icon轉左同條女既合照
醒返發覺自己喊左
乜料

之前我都成日都夢到佢地拍拖..一起身就好傷心，個心跳得好快..而家就算夢到都無咁大感覺，係你既就係你...

成日夢到佢
心諗做乜鳩
可唔可以當無識過佢

唯有係咁逼自己當無鍾意佢，不過個排真係好辛苦，有時以為已經放低左，點知一睇到佢d 野就前功盡廢

我依家都有同佢聯絡 我都覺得有機
好想食屎 有咩不如直接講
但佢無啊

乖 憎一個人要好哂力氣 放下吧

我岩岩攤左牌問左啦，打定輸數咁問，拖拖拉拉真係好辛苦，一知道答案都斷哂d 聯絡

呢一刻，我只係想俾你一個擁抱。

多謝 就算唔想都要咁做，俾個了斷自己，好過日諗夜諗，預左輸會好好多，已經諗定模擬哂佢會點答收我皮，等一陣好接受d

山脈黎，上上落落好正常

訓醒好掛住佢

Day2 本身今日約左去街 不過琴日佢話唔去 點知食日8號好大雨 整定既
佢對我好好架 我地好夾 聽歌上連登食野興趣都好似 做乜都有佢咁

屌。

我決定碌落山。
不愛便不愛，我要反省不應該係對佢，而係以前果個佢。
忽發奇想，現在的她，不配有改變後的我。

真係無謂虐心。

我而家正正係咁諗，同埋我都覺得而家改左勁多，但佢唔配先唔咁傷。

以為放低左 琴晚無啦啦又掛住佢
係咪我一直都冇放低過

我試過咁 上一個ex就係咁

好大怨氣

我都係夢過佢同第個一齊 𠴱陣都喊哂

同我一樣 想死
接受唔到散左之後佢冷漠對我
有聯絡但個感覺好虐心

同佢大家都係初戀 大家唔識既野都好多
有咩唔啱 點解啱可以慢慢傾
點解你要就咁走左去

我地都係 唔明點解唔可以慢慢傾 可能佢對我既心機已經用完掛
嗰陣係佢叫我唔好唔要佢 話得我一個接受到佢啲脾氣 但係依家走左佢果個又係佢

我唔明點解唔可以解決問題 而佢選擇離開 佢當初都話怕我唔要佢 但最後係佢走咗

可能我地唔明白 當唔愛一個人既時候 可以有幾絕情
返黎啦好唔好

經過今次 下次拍拖應該唔會再咁傻 放曬全部愛落去

屌 因為成績就嫌棄你

唉 我想自己靜靜咁過日子 可能我同佢真係唔夾

好賤 唔洗為個賤人唔開心 太唔值得啊

點解可以咁仆街 講埋啲咁既野
當睇清楚佢啦
別回頭

呢d人落地獄啦

訓得好爽

以後要帶眼識人 唔好再遇到哩啲仆街

單方面既愛同努力只有自己痛苦

嘩屌, 呢D咁既人, 你真係唔使喊, 加油

我都有預感我問完佢都唔會答我

夜深人靜 發作好正常姐

係 我同佢都有聯絡 個感覺好難受。。。

所以我尋晚寫左封信 如果佢deadline仲未約我出黎傾清楚既話
就寄信俾佢 然後轉身就落山吧

哈 我都問左佢 等緊佢覆 已經打定輸數了
不過仲未想像到 如果佢答我真係無機會再一齊 到時我會幾崩潰

等待係最難熬
希望佢肯俾機會你講清楚

珍惜機會講清楚你既想法俾佢知
甚至鬧佢又好 多謝佢愛過你又好

無論結果如何
要喊 要學識放低
哩到所有人都陪住你過

真係深愛過既 都幾難放得低
一齊發作

其實我覺得如果同佢未散 佢都可能嫌棄我 佢讀書都算好 我估佢係入到u𠴱啲人 而我讀書就麻麻 都係asso上 可能同你嘅case一樣

係 得自己咁努力維持都冇用

但係我已經分左手三年
已經好耐啦 我唔想餘下嘅人生都俾佢拖住
仲掛住佢呢世都唔使再拍拖

其實我唔明 點解明知大家無機會一齊返 依家又要做返朋友？
咩玩法

以朋友方式過問下 都唔係好阻到佢姐 我諗
都三年啦 傾下近況都得掛

如果你呢一刻覺得搵佢自己會舒服啲嘅就搵啦 最重要自己舒服啊

等待係其次 最辛苦係佢d冷漠 自己已經唔再係佢邊個

我都唔明點解講做返朋友 係令自己舒服啲定真係咁缺朋友

一齊叫春 一齊落山

好 學我咁 搵左先

所以我決定問佢
唔想比佢拖住 無機會就要慢慢抽離了

或者佢無愛過我 所以佢咪做到朋友囉

愛係咁嫁啦 個個學識放低既時間都唔一樣
我都覺得自己會一世都忘記唔到佢
搵佢問候下佢 你個心可能會舒服少少
但如果你明知你搵完佢 你只會繼續沉落去 咁就唔好搵啦

電話問始終感受唔到佢既感覺
面對面問 會有感情流露
即使係假既都好 起碼可以會知道佢既眼神有無講大話

咁既狀況
你唔好再搵佢啦
佢既冷漠都令唔到你死心
你放過你自己啦

咁都要有機會見先得架 佢肯聽我電話已經皇恩浩蕩
可能連訊息都唔覆我

或者不如你試下 開門見山 同佢講 話我有少少野想同你傾清楚, 無論你想唔想都好 我都想你覆一覆我
大方而得體

我都想放過自己 但唔知可以點做

成件事成熟得多 真係大方得體

屌agger 我有機會但係都約唔到佢 是否可悲
忙 係咪真係有咁忙 連見個面都唔想嗎？

唉講得好啱 就算佢已經唔再好似以前咁熱情 都係覺得佢係最好 唔想失去佢 點解自己要咁對自己

最初佢未搵返我 我日日都係到諗對白 諗點樣開頭好
因為我都知問近況既話 佢一定唔會覆我
於是我就諗 不如唔好再轉彎抹角 兜口就同佢講 有少少野想同佢講 叫佢覆一覆
點知都未講 佢就搵左我

屌 真係好怕自己諗住搵佢既時候 佢突然搵返你
好似咩準備都無晒咁

我們都喜歡自虐 大家都係m黎

係 當時我見到佢個msg已經紅了眼睛 完全俾唔到反應
只係講左個句hi 等自己有多少少時間反應過黎 好廢 唉

仲慘過考oral俾人秒殺個種feel

係 無論點樣我都覺得佢係最好
如果依家佢返嚟 我一定仆返去
就算條路幾難行 我都想同我行嗰個係佢

其實我依家又唔係佢邊個 都無資格要佢分時間俾我
佢都岩既 。。。。
拖住先囉 拖到deadline我真係會放手架喇
再見 再也不見

屌 我都一定死狗咁仆返去
但無得我仆

咁我諗係我同佢講呢啲說話之前
要諗清楚佢困住我啲咩 先有得去問佢
隔左三年都唔彩我 我仲有咁強烈嘅感覺
我諗我真係好愛佢

真係放得到先好 過咗又再set多一個deadline
咁就會永無止境

好驚自己都係咁

oral俾人屌打完 大家都唔會再見 成績就係結果
但依家每行一步 每一句說話 都係影響緊自己下一步點行

要死心了

慢慢諗啦 我諗左一年 以為自己已經放低左啦
但係點知仲係好愛佢 仲會流佢眼淚 對其他人都無心動過
我成日以為為左佢流眼淚 係因為我放唔低同佢之間既過去 甚至係因為唔甘心 因為無得同佢行到最後 但其實未必係咁 知道自己一直都有野想佢幫我解開 同埋佢有d特質係我係其他人身上搵唔到 所以先仲咁愛佢

hi
有冇人記得我呀我都好耐冇過嚟
琴日無啦啦知道佢近況
個心又有啲掛住掛住

不過我講過 再放唔底一世窮
所以特登過嚟 求屌醒

唔會架喇 信我已經打好哂 如果佢真係唔約我出黎既話 我就寫完寄俾佢啦

係 影響仲深遠過考試

真係唔明點解可以佢可以扮我同佢之間無事發生過
每日仲同我傾計 同我講晚安 究竟佢有無愛過我

我覺得你好大勇氣 隔左咁耐都仲想搵返佢
仲要諗清楚點問佢先肯覆你 又要有受傷既準備
加油啊

我前幾日新加入

要咩心態先做到咁既關係
你好痛苦喎仆街
deadline一定一定要問清楚

我冇嚟4個post
係真係尋日由其他人口中知道佢近況
個心有啲乸住乸住
應該一兩日就冇事
明明我都冇問 點解天要咁玩我

我真係唔明佢諗緊乜...
分手當日 我知道佢係好內疚 依一年黎 我從唔同途徑得知佢好唔開心
所以先唔知佢依家咁樣係咩玩法

deadline個陣都未必約到佢啦 唉

佢琴晚係咁同我講 叫我唔好等佢 唔好錯過身邊對我好既人
但講極佢都唔明我愛既就係佢咁樣既人

其實佢冇咩好 我喜歡就好
同埋佢同我分左手之後都冇同女仔行埋 冇拍拖
雖然佢冇咩比到我 但佢曾經個一顆嘅心就係最無價

其實自己都唔明 可能佢都唔明點解你會咁愛佢
但感覺真係呃唔到人 係愛就係愛 唔愛就唔愛
不過叫人唔好等自己 真係難聽過粗口
屌 愛過啊 可以突然話唔愛 唔等架喇咩

係 agger 佢都無咩好
但佢真係對我好好 我感受得到

我冇咩勇氣架咋 咁耐仲搵返佢因為我真係唔想冇左佢 除咗對佢之外 我未試過對一個人咁毫無底線
再受多一次相我都唔介意 至少幫我解開左我嘅心結先 但我仲未知我喺度糾纏緊啲咩 可能一直都係咁愛佢 即使佢唔睬我唔理我

未來會有更多巧合令你知道佢既事 甚至遇返佢撞見佢
可能就係用黎測試你落山既進度

我都好驚會無準備之下撞返佢

如果你等10年比我等到 呢一刻我都會選擇去等

係呀 每次以為放低左就會兜口兜面撞到正
所有感覺到翻返嚟

有時真係覺得自己好可悲 仲可悲過一隻過街老鼠 係到不斷苦苦哀求一段無可能既關係

其實依一年我都錯過左好多人 一個我都無接受過
我依然選擇去等佢 掛住佢 諗下我同佢復合之後既將來
有時陌生人一個好細微既動作 都會牽動到我情緒 因為同佢真係好相似

不過唔知點解 個心又會好驚會見到佢 可能驚再次受到傷害
試過搭地鐵 見到有個人好似佢 於是我嚇到走左去第2卡上車
又試過 係街見到有個背影好似佢 不斷追上去 點知發現追極都追唔到

同你嘅感覺好似 拒絕晒所有人去等佢 等一個唔會返嚟嘅佢 好過佢嘅人係有但唔知點解唔想要
有時第一眼見到啲陌生人覺得好似佢 我都好驚 我都會心跳加速 好似突然標汗咁 好驚見到 好想調頭走
平常人好少嘅事 都會聯想到佢
我都會日日F F有機會同佢復合 同埋F F未來的生活
都唔知仲可唔可以搵到一個我會咁愛佢嘅人

重點係嗰個其他人 唔知道我哋拍過拖
屌又屌唔落

不過如果再見返 我覺得做朋友is ok

試過有人上一兩個月比佢同我前任去旅行嘅片段同相俾我睇 佢應該估唔到我咁耐都未放低
我仲要扮冇事咁樣同佢有講有笑
但係個心就拿住拿住 明明最初佢話係同我去 分咗手先同佢朋友去

喊左 我問佢會唔會再有機會 當係念在我地之間既感情又好 點都好 可唔可以唔好咁快就話以後無機會 可唔可以放低 開放啲面對將來
佢覆左我「ok」 算唔算係好事 哈

其實佢無話以後都無機會 我覺得已經係最大既恩惠了
所以我決定比半年時間自己 為左佢

係 明明大把好過佢既人 但自己都無去揀 偏偏揀等佢

我覺得就算我同佢復合唔到 我都唔會係將來再深愛另一個人
唔係唔愛既 只係無咁愛 或者付出比較少

俾假希望

我啱啱相反係自己知道冇可能
如果佢問嘅話 其實我好願意 重新開始

哩半年你要愛惜自己多啲
到你準備好 就直接問佢有無機會啦
但到時候佢俾咩答案你 你都要接受
把握最後一次啦

唉 佢要咁要面 點會問我啊
我去食屎好過
最慘既係 依家佢一時扮下flirt你 一時扮下唔係 又冷冷淡淡咁
但係又不知不覺咁同你講佢自己每日去邊(e.g. 返工 返學 係屋企)
又要同我講晚安 一切就好似回到最初起點咁
但自己身份已經唔再係一樣
好想死

一樣
我唔會再有機會愛一個人愛到咁癲

係咪得初戀先會咁 佢係我既第一個 亦都係希進係最後一個
但應該唔得 唉

佢陪唔到你挨落去 放佢走對你都係件好事

一個人承受咁多野好辛苦好難過
你好叻嫁啦

其實睇成績揀對象佢都幾膚淺

可能係
第一次學去愛人 但竟然無結果

岩岩先收返埋琴晚啲野
一拎上手又手殘打開啲野黎睇
喊撚到仆街

試吓問吓佢我哋而家咩關係？
你覺得佢有冇心同你復合定係純粹想同你玩曖昧？

佢唔係我初戀 但係係我第一個愛得咁深嘅人

唔好自虐啦 乖

初戀真係最癲 因為無經驗所以天真咁付出所有

Ed人早走早著 早啲認清佢係呢啲人好過結咗婚先發現

我都成日幻想佢會同我講 自己之前迷失左 想一齊返

直接講，你想點，你啲嘢我唔撚想再知，
唔好吊住我

第一次愛人就俾人判咗死刑

希望到時有好消息 哈哈

突然記起當初一齊個陣見到呢個po 估唔到有一日我都成為左其中一員
大家一齊努力 想復合又好 落山都好 都有大家陪著

你地一齊左幾耐

兩年

唉 好多野都係第一次 盡哂全力去做 點估到個結果係咁
我明 我真係明

我無收過 一年 一直都係我張枱到

相就收好 公仔晚晚攬住訓

我唔敢問 驚問完之後佢又潛水 唔再覆

紅字 我都唔知 但我覺得其實佢係有心想復合 或者佢自己都好亂 唔知點做好

唔好再講 未到深夜 唔想發作

無勇氣講啊嘛 係依到9up就叻 同佢對話個陣 要小心翼翼

如果復合成功真係咩都制

我朋友話 可能佢真係好忙 仲同我講 你都等左一年啦 唔差在等多陣囉 如果到左開學前仲係咁咪抽身離開囉
其實都係既 自己都唔係佢邊個 無權再好似以前咁 成日見面

不過佢成日都flirt我真係好仆街

有無人都係成日睇對方last seen
跟住見到佢online過但係唔覆就會sad

唔好留意咁多啦

我果個未走之前都係咁
同佢認真想傾下 就唔覆
講啲無聊野先覆返

不過我嗰個以前都係咁 只不過以前一定覆左我先 依家好唔慣

我息咗，因為唔想搞到自己日日睇

你試下佢flirt嗰時唔理佢 佢會有咩反應

我嚟 之前比人check
話訓左轉用其他app chat
係唔想佢本身早訓要等到我三四點先有得訓

係 但如果面對面講既話 就算佢唔答 都會睇到佢眼神
佢個種眼神係好直接 唔會講大話

佢依家online完都唔會即時覆我 多數要第2次再on先覆

其實都難 俾佢flirt下都幾開心 起碼佢有感覺先想flirt你姐 好似係

唔想咁樣 好似俾人呃咁 咁多app 一定大把秘密

唔好咁啦 仲打過你添 打女人嘅男人唔要得啊 散左其實係好事尼

咁都得 屌佢真係好賤 狗眼看人低

同性嚟 因為佢我冇曬異性朋友啦
唔想佢因爲我捱夜 想佢休息 佢又要我訓左先肯訓
我依加冇野做肯陪你早訓啦
唔傾計唔打機啦

初戀真係會令人投入到迷失晒 我明白果種感覺
但係一個會打女人既男人 真係唔值得你留戀
傷心埋呢段時間 慢慢放手啦 有我地陪你一齊

你又搵返佢?
Sor 無追POST

係佢眼中 其實都可能係無咩安全感

點解咁似我 未分手前好想見佢
但係佢成日都話唔得閒..

公公準備開始開post喇
如果唔係今晚大家無地方叫春

差唔多我再開啦,
今日都留係屋企

咁你加油, 捱左三年唔想見到你咁辛苦....
希望有個完美既結果

可能你愛得深,
慢慢來啦

唔洗出去蒲咩

我一齊五個月 用咗三年都放唔低
好垃圾

蒲乜
我係一個小毒撚來, 我間房係我既避難所

唉 有個完美嘅結果真係我咩都制

我之前隔幾日就會夢到佢
有次夢到佢同我講 叫我過得好d 放低佢
點知第2日又夢到同返佢一齊

加油, 點都好, 盡快解決佢, 已經辛苦左三年

尋晚先出去飲酒

但要諗下同佢講咩同埋問乜嘢先
清楚左自己想點 想搞清楚啲咩先

毒撚同毒撚飲, 好正常啫

今晚再去

發夢真係好仆街

邊有人約....
毒撚無朋友

我啲夢都係好平淡咁拖住佢隻手行街過日子
但現實.........

我都無朋友
自己飲 之前失戀有時都會自己飲

我已經無咩夢到

你係咪毒撚呀?

連登有愛啊

毒撚係感性D

我係 所以分手咁耐咪叫足咁耐

已經三年啊 同身邊啲人講都廢事
唔會有人明白你咁長情做咩
身邊幾個朋友都係熱戀中 得我一個單身狗

係就岩啦
呢到有好多人明白你

我真係想像唔到我三年後仲係同一個狀況點算

因為你嘅前任背叛左你 你可以嬲佢可以唔原諒佢
而我嘅前任冇對我做啲咩衰嘢 佢一直都對我好好
係有嘅時候我冇好好咁珍惜 失去咗咪後悔莫及囉
係我眼中嘅佢仍然係好好好好

我都唔明自己

我明白.....唉

點唔明白呀

不如set個期限 到左就放手啦

唉 我係舊垃圾

唔知佢想點 咁樣好攰

到咗真係可以放手咩 放到依家都放到啦
期限到咗真係可以咩都唔諗咩都唔理咩
當一有男仔嚟 又搬返佢出嚟比較
再咁落去真係萬劫不復

多謝你哋啲留言
連登有愛

係囉 唔通比ex拖成世咩
雖然我都驚自己既半年過左之後又set個限期

不如你用時間諗下 佢有咩迷住你 迷到依家仲係咁先
到左真係放得低個陣 你再識其他人都唔遲啦 大不了咪一世唔拍拖

萬劫不復之地

其實可以問 起碼解決得一個心結得一個先
至於點解鐘意佢 或者係佢真係好好 而你又未遇到另一個咁好 所以先會咁

我空虛 我寂寞

其實想分手無分地點同時間限制既
想分咪分囉 或者佢係唔適當既時候講 咁岩你又唔係到
你咪覺得佢好似係刻意

我凍

你地一齊個陣 你有無主動回報行蹤啊
其實管住／猜忌對一段關係既發展黎講 都唔係好事

我果個都係咁
雖然佢唔識話氹我 唔會做啲咩浪漫既野
但佢一直都對我好好 有咩問題 總係會就我
只係我一直都忽略左佢受
我都會諗 如果唔係最後打左次電話比佢
令佢覺得好大壓力 咁係唔係就唔會分手
但再諗 都返唔到去從前
我會諗 係唔係我就會就咁帶住呢個遺憾 自己過一世

圍爐取暖

都明白係返唔到去從前 呢個遺憾係可以有 但係唔想佢阻礙到我嘅生活

唉 不如的起勇氣問下
有咩想問就問咩 乜都問一餐先

唉 無傷害大家而分開 唔知點解覺得好難挨
我都好後悔當初無提出個問題
係咪就唔洗帶住哩份遺憾

太耐啦 冇咩特別想問
但就唔知點解放唔低 可能仲心存僥倖覺得未來會復合

如果想令自己死心 真係問下
依家估估下 又會估係咪自己做得唔好 估其實佢點諗
問得清清楚楚 會易啲企返起身
我問完之後 係唔開心 係失望
但冇之前諗到個人癲左 成日以為佢會返轉頭
應該會落到山

冇傷害過大家又嬲佢唔落 唔知可以點

琴晚以為自己會諗得通
訓醒又係咁

問左？點開口？我成三年冇傾過 突然搵人好似好odd
我又冇咩特別想問 有時又覺得問完都係咁架啦 可以點 日子都係咁過

係啊 我就係咁 成日覺得仲有機會
因為佢未搵返我之前 仲未del全部可以聯絡佢既方法
邊個估到 佢搵返我之後 會咁

愛得太深啦 我都試過一齊好短時間 但係用左好耐時間去放低

其實有啲嘢我唔係好明 明明已經放低咗其中一個ex 但有時發夢會夢到同返佢一齊 又夢到佢追返我 我唔想再夢到佢啊 呢個ex好仆街

唉 我都憎唔到佢 因為佢冇做錯嘢

嗚哇 你搵我啦
你依加發展成點？

咁你有冇搵返佢？

無 好似普通咁傾下計
其實佢都無del過我fb, wtsapp之類 所以先成日覺得有希望
有時諗 或者佢絕情多少少 分手當日即刻del左我 我唔會留足一年咁耐。。

我有試過叫佢block 我WhatsApp 但佢冇
但所有社交軟件都unfriend左

會唔會佢已經唔再用wtsapp喇 唔用既話 唔block都得

冇 我諗住下個月佢生日同佢講生日快樂就算

佢都係 佢咩都冇del我

無做錯不特止 以前仲一直都對自己好好
只係自己無好好珍惜

求佢地del自己

其實自問好珍惜佢....好想知自己仲有咩做得唔好

有啊 但因為佢冇咩朋友嘅關係 佢上次上線已經係下午四點
其實佢真係冇咩朋友架 佢唔開心同佢啲心事佢從來都唔會同人講 我係唯一一個同佢傾過佢嘅心事嘅人 我唔知佢有冇上連登講 唔開心嘅時候一個朋友都唔可以傾訴應該幾慘 好想陪係佢身邊陪住佢

我明我真係明 佢就係咁
一直都冇做錯仲對自己好好
係當時年輕任性冇好好珍惜
但一分手我就已經好後悔 即刻挽留佢
但無奈我唔係香港 佢一句瞓覺我咩都做唔到

求過 佢:無意義嘅嘢我唔做

其實佢又無block你 但又唔覆你
個情況都幾似我EX
要主動解開佢既心結 佢就會主動搵返你了(不過好睇佢份人既性格)
我知我ex就好內疚 所以寫信就係叫佢唔好再內疚

咁串 block都叫做無意義咩

試下主動搵出佢既心結？
依種人 我都唔識講 我身邊都有朋友係咁 佢地都好自卑
要摸到最底個層都有點難度

個天就係咁 命運好幽默。。。
我無block過佢 只係del左佢contact

大佬我玩唔起 玩一次好啦今次唔好玩我

每當諗起 係自己無好好去珍惜佢
就會覺得好內疚
如果當初自己做得好啲 明白多啲佢既感受
係唔係一切就會唔同?

紅字個到你都可以試下問佢 或者已經係你既心結黎
一係你學我個方法咁 大方又得體

其實係傷唔起姐

多謝你 幫我搵我啲心結
諗住儲多啲 搵齊我想知啲咩啊我就會去架啦
反正都三年啦 唔爭在等多一頭半個月

新POST

麻煩推爆呢個POST 先

搞到好似集郵咁
我唔理架喇 我一切想知想問既 都一次過問哂
因為我依家唔問 唔知幾時仲會再有機會可以問

係呀 我唔知下次仲有冇機會再問
我想諗清楚我想問嘅一次過問晒
唔想轉頭又有嘢想問但已經隔咗幾日
唔想搵完佢一次又一次
認真嚴肅嘅嘢一次就夠

原來個個都一樣 臨搵對方都要做足準備

我覺得依家就算諗左幾千萬次都好 都總係會有野諗漏左
因為我決定寫個封信俾佢既時候
都其實有好多細節野係miss左 寄左出去先記得原來無寫到
人就係咁 唔洗咁樣既 做返自己 自自然然 起碼會舒服好多

不過成日迫人地要同自己一齊認真就真係會好辛苦 我明

你講多啲呻多啲啦
慢慢你會發現自己緊張喺邊一個位到

係 因為會諗好多種情況
好／壞
又會諗下同佢傾乜野好

第一 想問嘅一次過問晒啦唔好再拖/糾纏
第二 都有返少少誠意唔好話咁hea 尊重返對方
其次就係搵返佢都要好大勇氣
梗係做足準備 好過連呢一件事都變成一個遺憾

有時我都明白失去左嘅嘢就係失去左
我唔奢求可以同佢一齊返
但我唔希望會俾佢拖我一世

當自己本住''都係最後一次搵佢''既心態既時候
就會好想將依件事做得好好睇睇
正如第一次去見佢 留意佢 好多野都係第一次 甚至連最後一次搵佢 都係第一次

其實點都係有野漏
我比完封信佢 諗下諗下又有啲野係想同佢講
但已經唔想再煩佢啦 唔想佢令佢為我呢個人感到有壓力 感到唔開心
我將最重要既野 同佢講左
比佢知道我既心意 就夠啦

提起勇氣都需要時間
分左手都仲要諗如果講哩句佢會唔會唔鍾意

到依家都仲ff佢會回頭
我無得救

失去左唔可以再擁有架咩 大把明星都浪子回頭啦 依家咩年代啊

佢未搵返我之前 我都覺得我會一世停留係到

我到比封信佢果日 都仲不停FF緊
而家都有FF 但FF完 都知係無可能

係 寄完封信之後 我係郵局門口同自己講：真係夠喇 你已經做得好好 佢搵唔搵你都好 只要佢知道你既諗法同心意 已經足夠了

想死

唔好咁啦

問清楚 至少唔洗再自己一個估估下

係 同埋唔想問一啲yes no question
一下子唔係咁就秒殺左我
要諗定啲問題去問 同埋問嘅方式
執下啲字眼點樣冇咁主觀/黑人憎
將件事整得靚啲 都叫了左自己心願

1. 驚自己心軟 所以唔理你 自己忍痛
2. 真係好憎你 唔想再覆你任何一個msg
3. 從來無愛過你 你既一切都唔想再理

千祈唔好啊 我咁ff就3年啦

屌我都set個deadline俾自己先
費事忍唔到手又搵方法煩佢

已經盡左力 既然佢都係唔回頭
我應該知道 佢心中真係無左我啦
如果佢係想返黎 總有辦法搵返我
但佢無咁做到 佢都係繼續沉默
既然係咁 又何苦再去煩佢

set完 到左deadline 會唔會又再set架你

佢會回頭嘅機率好細 唔想再比希望自己
佢要搵我一早搵左啦 雖然當初係追我嘅時候都係怕怕醜醜 我講過只要佢回頭 我會企喺度等佢